連登仔 覺得自己好幽默？

睇到隔離個post
女 16歲開始坐輪椅 而家22歲 你問我答

年紀輕輕已經好慘 仲要比班人問係咪處有無高潮點扑野 名不虛傳啊 child登
可能你話開得post就預左咩問題都有人問 咁你地都要識分咩問題掛？乜撚狗屎垃圾都問

開撚錯玩具台

有部分問題都ok，有部分人好明顯刷存在感

其實有咩好問？
開Post果個就弱智，問果班就戇尻